林鄭快閃一事只係想搞連登

大家仲未明白近日政府既部署？
佢地已經完全滲透連登同tg group
係無示威日子不斷放流料
等大家係示威日子要不斷fc
甚至有些位fc唔到都要你估係存在
岩岩林鄭一事擺明係夾埋頭條日報同連登一齊放流
第一間媒體放料就係頭條日報寫明係引用連登圖片
務求令連登可信性大跌
因為連登係主要發放消息渠道
當佢無辦法去收購連登就唯有去令大家唔再信連登

共產黨做法永遠係要大家人民打人民
互不信任
有隔膜
咁就可以分化哂成個運動
大家睇返依家既大陸人全部都失去哂依d野
大家必須小心

Push push

Push